Trump: 星期五加支那關稅

source?

唔加正衰仔

原來係真

The Trade Deal with China continues, but too slowly, as they attempt to renegotiate. No!

中國真係以為自己係談判高手

破裂？

加左先啦

又救熊軍

15mins ago
都唔記得呢單野

trump trump 又黎撚鳩劉鶴同熊尼熊

侵侵撚狗手法純熟

咁大獲

聽日股市實跌

中國一直都拖。跟著打哂飛機美國總統大選
急要拎政積 唔敢搞大佢

北韓談判咪walk out 比中國睇 但中共高官

咁就全面反枱啦。

強国以為不斷傾傾傾, 拖拖拖就得

joy

傾到2020選都未傾完....

25000 點至30000 點都係反影緊貿戰預期談判成功
五月究竟會點

強国思維, 侵侵要政績, 唔會加關稅
咪不斷傾傾傾, 以傾待拖

我都以為撚到班傻閪美國佬

岩岩睇到
以為fake news
即上佢twitter睇
屌你老尾星期五就10%加到25%
仲話剩低既好快會加埋25%佢

President Donald Trump said that tariffs on $200 billion of Chinese goods will increase to 25% on Sunday, despite repeated claims by the administration that trade talks with Beijing were going well.

The tariff rate on those goods was originally set at 10%. Trump had originally threatened to increase the tariffs at the start of the year, but postponed that decision after China and the US agreed to sit down for trade talks.

In addition, Trump threatened to impose 25% tariffs on an additional $325 billion of Chinese goods “shortly.”

賤種支那臭閪
傾傾傾傾佢老母臭閪咩
一棍打柒班臭閪支那賤種就啱

我初時都覺得FAKE News
成撚日傾傾傾, 傾左幾百輪
以為雙方都拖係一個共識, 傾只係做個樣

數據大好， 而家唔食住上等幾時
加完稅企業仲賺多左， 失業率低但通漲冇升， 美國中小企整體實力又強左， 而家唔開你隻小學雞熊尼拖都對自己唔住啦

上trump twitter睇，係真

覺得傾只係雙方做個樣
大家都拖

估唔到無LALA加

from Bloomberg

之前吹到就黎deal
依家經濟數據一掂 即刻緊多拳比支那

一早知支那拖時間

On9 聽日咪又係升

升少過500 當廢淡贏

呢鋪落鳩支那臉
簽DEAL就係屈服仔
唔簽，侵侵應該擴大貿易戰玩你老味

Viutv播有鄭少秋套詭探前傳
丁蟹效應

美國總統特朗普在解釋和朝鮮領導人金正恩未能達成協議的原因時，突然話鋒一轉：“說到中國，我們正做一些特別的事情。大家會看到，我經常準備好中途離場。我從來不害怕中途離場。我對中國也會一樣這樣做，如果雙方談不攏。”

上星期環球時報有講trade war唔明朗

屌
Trump trump竟然知中共咩料
同中共係唔洗談判

擺明支那係咁拖
呢樣唔得個樣唔得麻撚煩

中國或成最大嬴家

侵做總統最正既地方係
唔洗經咩報紙睇佢做既決定
只要睇佢twitter就已經足夠
夠哂透明度

終於有得開option倉啦

撚狗撚到出神入化

唔好得講字呀，廢侵。
俾蝗國拖咗咁耐已經好廢，而家話加如果最後都唔加就正垃圾

sell in may係需要呢D news

支爆lu好嘢

拖咁耐 明比時間外資走

要睇中方反應
佢話下星期五 加稅
但下星期三中方去美國 最後傾

似係拎槍指住佢個頭 唔應承就開槍

trump算仁慈, 應該晨早3月1就加到25%

喂 文記牛雜好食喎 清識食
但啲飯好似差咗好多

咁易傾，有共識就一早簽啦
搞咁耐都唔得大家心中有數

聽日跌600點

淡友回歸

支爆！ 支爆！ 支爆！ 印銀紙！ 禁走資！

岩岩揀正星期日夜晚時間黎講
聽日睇支港市暴DROP!!!!
完全冇得走!!!!!!!

美國擬將中國列為「異我文明」 較當年敵視蘇俄猶有過之

同呢單嘢有冇關
如果係真
呢單嘢分分鐘影響美國未來幾十年對支那政策

Google Yahoo finance 料事如神
重貨熊

喺囉2個月冇買賣
悶到 密碼都唔記得

金魚街權記牛三寶飯無撚得輸

其實係打擊緊支那貨輸美， 貴左美國佬唔買
直接令擊支那， 內部生產力過剩， 尤其係而家企業欠債嚴重， 上次支那玩印無限銀紙救命放寬左銀行， 今次就應該係回應支那玩野

侵根本借金仔單野做比支那睇
話佢根本可以隨時唔歡喜可以唔簽
唔理你準備左幾耐
佢要證明主導權響侵到，響美帝個度

雖然加税係好事
但支那無錢都係搵翻你香港政府攞

支那佬最要臉
可能等反檯都係侵既期望黎

熊過的有福了

無熊呀屌你

有無錢都會架啦

共產黨點會應承你

準備好練熟哂見到美軍黎既時候講既對白

I love you trump!

又然

之前仲以為佢冇左件事
點知

做樣應承, 或者簽約唔做就會

國企一大堆, 內房一大堆, 三桶油, QQ, 阿里
陷世界都食国家碗飯
點會開放

Let's GO !!!

支那宜家真係內憂外患

6000

没事兒

侵2020

Google預演一日跌4000點會唔會壞

開咩

Long晒 兩邊？

本身就算簽成都唔會再點升，d人應該趁高位走貨
原來而家係一場空
咁起碼去番250原點先再講
聽日唔知人踩人定係點撚樣

睇到習近平回血就劏頸放血

Make America Great Again

咁搞法仲有無機會移民美國？

吊啦星唔好咁快出大絕呀
仲想睇侵侵繼續撚死支那呀

Trump之前已經講過
中國有唔良好嘅協議執行紀錄
擺明扮晒野話談判 停火90日
我唔覺得星期三去完會唔加關稅
今次個協議明顯有好多執行機制
但對支那來講係有重大損失

走唔切貨

用開富途玩美股 有無得put s&p

聽日ifc要排隊了

支那疲態現哂
仲要叫自己d奴工番鄉下黎掩飾失業潮

上山下鄉

兜兜轉傳最後都係加鳩佢

比我走埋D貨先好加

lm

聽日d put應該買唔切秒升

上侵侵Twitter la

支那根本冇咩位可以退
經濟差撚到咁
係唔係要即刻過送中條例
即刻搵人黎回血先得

係，呢條數本身3月1個d黎
而家都只係做番個時既野
未算額外再開火

原來Alphago先係未來人

真究極熊軍=侵

又出口術

熊軍全面進場

中國想拖住再傾

其實彭斯個篇討伐支那檄文先係關鍵
貿易戰只不過頭盤咁解
台灣個邊又係黎緊會愈黎愈多支援動作...

等睇內地股急射

侵一早睇穿你班支那種啦

屌 傾咁耐先決定加

仲要岩岩放完長假，錢又駛完，個個年初四咁樣

Trump: 我Deal你老母

香港進貢既10000億明日大愚仲頂到陣

次次星期日先黎出呢啲核彈

迷侵了

BLOOMBERG都有
其實周圍都有

籌碼係佢手，中國跟本無籌碼
不過佢過兩日話唔加又得，佢實在太多前科係咁

不過作為手段，撚一撚狗搾取更多利益
等你個個大安指意以爲無事呀嗱，大陸經濟數據好番D呀嗱

習豬頭俾佢玩到傻

侵+丁蟹
熊軍戰神無雙

撚有年初四咩
清明樣啦

0負評

侵侵應該俾綠卡俾所有連登仔

聽日好多牛過嘅朋友起身會即刻驚到瀨屎

支那岩岩個月data好似又差番

Let’s do it
I ain’t afraid of you, pimp

勁！中呀！

打靶的節奏

屌 ！我訓唔著啦

補倉

一路都話就快達成協議，屌真係痴線佬黎

但Twitter d人係咁屌trump 話其實美國人食返d tax

IN TRUMP WE TRUST

子彈唔需要多 一發爆頭就可以收你皮

打靶啦

DEM d人

佢Twitter第一手資料呀嘛

跌500點以內啦好無

轉移產地，美資cost control出名勁

幾時發老脾打台灣

可以擺脫傳統媒體係好事

係唔係又支爆喇 終於黎喇

深夜勞改營唔開工姐

google 嗰4000幾點係咪先知

RIP 所有上個禮拜買左call嘅人
利申：買左 5/20 spy 300c

我覺得最後都加唔到
睇下支那交啲咩功課出黎
應該會死狗

-4000

呢個時勢仲買牛唔撚係以為貿易戰咁就DEAL完呀?
咁信支那?

5000點以內

習豬頭應該要防內多D
上年貿戰之後佢學人做鷹派，之後衰咗好似俾元老丙到變真豬頭

睇死最後咪又唔加

咁仲惡搞，正中美帝下懷

上次就頹左3個月
今次你諗你

google嗰四千點係咩事，有冇人解釋下

仲要香港時間半夜先出post

班元老冇力啦

有人手多多提早漏左劇本

如果想簽D條件一定樣衰到刁仔簽唔落果D
唔簽既話，侵侵繼續開火仲更加好睇

如果跌到咁多真係要開香檳

無沙，填唔到海

一路都簽唔到就最好

支那過51咁開心
侵侵都黎賀一賀佢

點樣買熊證

如果真係反枱咁加法， 跌到咁9多嘅話， 唔知嗰啲去晒揀樓嘅人點算

得侵先幫到香港人出返口氣

真。幫港出聲

所以 Google 一早就 set 定跌 4000 點係有原因

唔知支那賤畜刁近平會點回應

篇野重要程度完全係邱吉爾篇鐵幕演說等級

可以放入中學生歷史教科書既演說

香港會唔會割比美帝當賠償唔打啦

聽日嘅微博熱搜絕對搞笑

第一期狂印銀紙 刷數據
繼續印囉 都就黎要100蚊食個叉雞飯

不得了

玩幾轉又打和
下半年又傾成
樓又升過
正

仆 街

Twitter或成最大贏家
連fb都唔係佢個皮

係咪預言劇本中

幫幫手諗定中國點嬴得唔得?
等CCTVB啲人冇咁辛苦好唔好

快快快快

支那或成最大贏家

D外資一早走撚曬留返華資同散戶係到頂住

Feel到星期三傾完
又停過唔加住
劇本

支那狗班仆街入wto 個陣已經係咁啦

簽約個陣就乜都應承
簽晒就改口話要「研究研究」

An iron curtain has descended across the Pacific

咪係,還掂都係仆街不如一齊攬炒

侵侵又入咗市

個AI唔知鬥贏世界棋王
根本連預知未來都計到
我估佢心入面覺得人類好廢

有時傾deal途中有人會唔記得邊個係主人家，絕對有需要一巴星埋去提醒佢！

係唔係做數都冇力啦

熊熊哈

美國製造2020

有冇人可以詳細教我點樣買熊證

睇準中國美元短缺時間

真係得佢先治到班支那狗

其實美國唔加息同停止縮表都似係為左打長期貿易戰嘅準備！

快D過埋送中條例
過埋侵侵取消香港關係法就可以幫中共送終

轉個頭又反口。侵侵9up咋

勿跟車太貼

對香港有乜好處/壞處？ 有冇ching分析一下？

支那夠骨氣就直頭唔撚去開會
寧願鎖國食樹皮

聽日會暴drop
熊軍大勝

Endgame

facebook食屎啦!

This way sir

共產黨戰術嚟
以拖待變
睇吓國共內戰就知
所以依家盡快反枱仲好

近的講大陸同香港簽專業資格互認
大陸狗最後行政指示玩到香港專業人士去唔到大陸撈

咩類型港股會首當其衝

如果真係加 呢個星期有排跌

pe最高果d

我iphone內置股市都係咁..

They are fuckin chinese sir!

而家反而想睇送中過左
支那真係屎都冇得食，攬住個送中過世

無得傾呀

Twiiter啲comment 長期都係嗰幾個accounts置頂，跟住twitter set嗰幾條友逢侵必反

替代品已經準備左唔少，只要揀其他國家貨品就可以減少影響但支那無出口就真係食撚屎，我係維尼就反加美國稅，硬碰硬，支那人可以全民食樹皮

Alphago玩投資分分鐘變世界首富

點解加關稅可以搞9大陸? 求解
利申經濟u

最簡單既解釋
中國製造既野將會貴

聽到厭

時間好吻合
可以行二浪回調/熊三

唔係made in china既野貴
係美國入口made in china既野變貴
而美國係全球最大經濟體&消費品市場

由三月一開始都比足時間你傾，比你拖到呢家先開拖算夠「朋友」啦（for習維尼）

反而覺得
金仔啱啱又射飛彈
侵侵覺得係支國背後玩野
即刻還拖

淡軍全面進場

主要係要重創中國主要既實體經濟，亦即係中國製造業。美國係中國最大既岀口商，美國加關稅，即在美中國貨品價格上升，加幾多升幾多，咁就可以打擊中國貨既競爭力，相同貨品下，因中國貨貴左，消費者就會揀其他國家生產既貨品。而中國貨慢慢就會無人買，長期以來就會導致廠商無辦法經營，一係轉去第二個國家開廠，一係就倒閉。工廠少左，就少左就業職位，稅收都會減少，社會上失業人口增加，環環相扣咁影響落去。呢啲短期內好難解決到

最重要既係因為中國一直以來都係靠岀口貿易做主要既外匯收入，而且中國好多必需品都需要進口，比如石油，糧食，高科技產品，全部都需要用美元結算。當岀口少左，賺既外匯就會少左，而人民幣既發行數量理論上係要依靠美元儲備去發行，當美元收入比支出大既時候，美元儲備就會開始流失，市面上既人民幣就需要收水，回購印多左既人民幣，即通縮。唔收水，咁人民幣就會急速貶值，長久落去就變成廢紙，就好似委內瑞拉咁

樓上

簡潔易明

#244

大把公司已經𨍭左去東南亞玩
平又平d,技術又好左
10年前就話中國熟手工人多姐

Twitter 果班無知撚econ 都冇讀過學人9up

The Art of the Deal

on99

而家明點解咁急過送中
想拿拿林捉人質

出口術咋，仲有人信垃圾侵。

侵侵當選個陣就話佢冇從政經驗 只識經濟實管唔掂國家

而家就話侵侵唔識經濟
究竟班盲反可唔可以專業d

佢總統，口術都震你一兩千點
今晚cnh已穿幾個月底位

但有隻小熊維尼信wo

哩條lonk先啱

trump 個計劃就係你讓佢時佢都讓你
呢d時間大陸又會狂吹話會同美國傾好條件
等美國一軟化少少又彩你都傻 拖得就拖
睇怕話會同美國傾得成既話題會洗版

其實之前唱好傾得成，只是和中國長期又好美國財長;美國首席談判代表萊特希澤一句聲都冇出過都睇得出有機會傾不成;中共根本只是拖延，睇中英聯合聲明變成歷史文件都看得出……

道期跌緊420點

中國又贏

跌左啦

暫時無

香港首季經濟增長只得0.5%
而家美國仲加支那關稅
777仲搞政治鬥爭

唉我啲牛

沈大仙又燈死中國
話美國讓步 點知

侵侵

之前吹既係咩媒體呀

支那之前都當侵on9
傾D deal全部話2025前落實 咁岩侵連任都落埋台後一年
一味拖字訣

成真

話Trump 係deal 兄，即係最尾都會有deal

今次我唔想佢同習習deal得成

即係想 USA no deal with China !!!

希望最尾都係咁啦！

今次支那冇得再做最大贏家啦

trump正仆街！

正pk佢d政績得股市炒氣

反而我估佢係想迫中共今個星期五deal左份協議

熊發發啦

原本話新年 都俾支那拖多左成3個月
應該再加多d
支那狗唔見棺材

奶支中文傳媒星期六新聞吹到支那又贏咁

*華爾街日報：中國考慮取消本週與美國的貿易談判

President Donald Trump ramped up pressure on China to finalize a trade deal during talks in Washington this week by threatening to more than double tariffs on $200 billion of the Asian nation’s sales to the world’s largest economy and impose new import taxes.

China is considering canceling a planned Washington trip this week by the country’s top trade negotiator, the Wall Street Journal reported. Beijing was surprised by Trump’s move, the Journal reported citing a person it didn’t identify, and doesn’t want to negotiate under threat.

贏了

取消
翻身既機會都無

取消=加硬

啲deal嘅內容
我100%相信中共寧願你加稅都唔會應承

仆街
係就即係執行

講真 唔覺大陸驚關稅 咁多時間 市場已經消化

中共已經搵到對策啦

對策咪買番美帝野囉

中國自古班盟友係窮閪
俾世界大國美國 壓住打
本身想拉攏歐盟 歐盟聽老美支笛
日韓美歐全部一體

咪照買囉 但核心影響到中共管治權果d協議肯定唔同你deal

結構性改革支那點會制, 成日都以為買買買就氹到人
都係果句, 醒既自己會醒會執生, 扮瞓果班點都唔會醒
已經畀多咗兩個月時間, 死都唔走果班咪自己保重

你係咪買左好多A股，可唔可以唔好諗野咁單純
如果咁樂觀 咁大陸就from day1 已經唔洗同美國傾

侵侵又比中國撚
扮讓比你 一直拖鳩你

最慘係佢係走去嚇個咁撚要面既國家

中國就算自己內部幾撚亂同差都好

國際面子對佢黎講就係第一位

無奈我地依啲市民仔陪佢兩個受罰，正仆街黎

又見兩隻五毛岩岩開工

無喎 不過唔一定要自己有貨先睇好

有d野要理性 客觀去睇

側埋一邊諗 感情用事 唔係一個好投資者

淨係知係屎為打手

Trump仔

半年前已經咁講。

關稅事小，信心先係關鍵。本身已經有班人睇淡，之前deadline前已投降離場。留係到個班廠佬，本身都係唸住會deal到，所以唔走。而家咁樣攪，留又死走又死，應該會有好多公司突然倒閉走數

食一年草再講

美國佬以為自己大晒咩

亮劍

真係加稅嘅話，我估共產黨得一條路，就係用十幾億人墊屍底。咁應該又會玩多次文革

傾咁耐都冇誠意，加上警告過唔好玩逃犯例支那唔聽

識同支那呢D流氓玩果班不嬲都仲響度, 但俾左膠長期坐大先發唔到圍

侵侵話強國想renegotiate
嘿樣應該真，佢唔會吹水因為會俾強國踢爆
同埋金仔啱啱射飛彈
即係侵侵搞咗三年既野白做

Renegotiate B2B 都唔會浪費時間再傾，支那抵撚死

劇透呀admin
Bam 佢呀

套返brexit果句
no deal is better than a bad deal

雜: 唔准走唔畀執
廠佬: 咁我自爆喇

你講得啱，就係大哂

支那要求由頭再傾過

800幾點繼續上

掉轉左？
支出比收入大